塞 唔係問題 但至少你比check in左嗰啲走啦

啲旅客支持我地
體諒我地不合作運動係人情
但佢要走 係道理
可唔可以至少比班機無cancel 既走呀

人地真係唔係義務要同情我地
最後真係會連少少既 international recognition 都無埋

推

記唔記得雨革點解輸

五大訴求，三大原則

岩呀

如果同意 又係機場既
去離境幫手勸下班手足啦
至少比旅客知 有人撐佢地 肯幫佢地

識外語既 麻煩幫手安撫旅客
再解釋一下

儘量解決問題

不需為癱瘓而阻塞，水到自然渠成，加強文宣，鼓勵和理非一齊機場涼冷氣

佢地會話唔比佢地入禁區
等無cancel嘅機啲人上唔到
咁班機就會cancel

當有啲旅客有緊急情況
佢地就會話有緊急情況可以去搵職員
職員有方法帶佢地入去

手足 如果識講外語 至少幫手去調停一下
或者安慰下旅客

勸唔到架，群情洶湧，屌返你轉頭

Push

推
搵職員幫手

都講左話會塞機場 佢地唔識睇嫁
抵死

同意 或者隔日搞

但不分化不割蓆

幫幫手 安慰下旅客

重點係有個人visa到期 都show晒證明 都唔比人入 仲要係咁混亂 counter無晒人嘅情況下叫人搵職員
唔係話割 但可唔可以唔好做得咁柒

停左登機手續係航空公司同政府問題 但有boarding pass 唔俾人走？我唔明點解要咁做？

#核蛋都唔割
#真心唔明

真... 你喺市場塞 人地都仲搵到路行

但其實有無諗過國際會點睇

市區